個鼻流咗啲黃色嘅水岀嚟

病咗個幾禮拜 今日算差唔多好 啱啱個鼻突然流咗啲黃色嘅水岀嚟 我到底咩病呀？

鼻竇炎？
你諗住問完就唔使睇醫生

鼻竇炎 !
個鼻成日塞住咁，有時無啦啦會流d黃水出黎
眉心同權骨位成日痛。。。
折磨左我3-4年，初期食藥，跟住洗鼻
最後唔好都係要做手術
做左近10年無番發過

但係我好似其他症狀都無
連鼻塞都無 鼻水又無 痛又唔痛

我朋友嘅姑媽的鄰居都有這樣的情況！
初時流黃水，以為冇事，後來入埋青山

我今日流左紅色既水

精液黎

睪丸癌導致精液倒流

我做過兩次鼻竇炎手術，當年我都係咁，慢慢就鼻窒，之後流鼻血

依家諗返起，其實係打J做成既，唔想佢惡化就戒J吧

其實你係咪戒j戒到傻咗？

我之前試過 但隔左無耐 就無事 個排個鼻超臭

就黎連你仲係粒卵果陣受精都係因為打飛機造成